做開telco network engineer 入黎

邊間比較好做? HKBN?